最近有啲咁既娛樂既...

你有冇friends 打poker？
如果介紹人上黎打每日一個人有300介紹費
上咗黎即比錢你
每日有三人介紹上黎一個月$27000
每日你要同啲人一齊上嚟 不用玩
我即數現金

本人黃睹毒都不好